唔好驚解放軍進場呢啲鳩野

有人網上傳呢幅圖，又傳消息話中共派解放軍落香港。我希望大家諗清楚：

首先，香港本身有解放軍，唔使派人落黎已經可以出動。
然後，元朗隔離就係軍營，有軍車唔奇。唔好亂傳解放軍圖嚇人！

再者，唔通解放軍會血腥鎮壓
警犬就唔可以？
要血腥鎮壓連食環都可以出動啦

解放軍出動根本係用黎嚇人既借口，唔好儘信，要堅守。

Push

根本冇需要 冇可能
信嗰啲人應該都係智障
陏啲就話解放軍

推

邊個揹飛

2014又係咁,悶唔悶

平時經開元朗表示見怪不怪

出老解，成件事即刻進入另一個層次

解放軍出場就我地贏

賭佢唔敢大屠殺

三百萬人上街都似

邊個政府揹得起飛？

其實好多人都想出解放軍攬炒,因為一出就等如香港人贏

佢敢出咩？全世界睇撚住。有咩事第一個美國德國出聲

唔好信。幅相右邊有陽光，唔係今日影
po相出嚟嗰個玩鳩我哋

打死都唔信會出,除非狗賊大規模叛變

思路正確
但係我諗食環應該血腥鎮壓唔到

清場都要食環既

夠閪膽出軍隊咩！最驚你唔出呀

佢夠膽香港出，即刻第三次世界大戰

有種你就出

隔離就中環軍營，洗撚咁遠入

真心想佢快啲出

差佬依家都係想打打死人
唔覺同解放軍有咩分別

出左就一天都光曬
大家可以收隊等美國佬做野

解放軍仲易對付啦，又唔識字又唔路，
猛虎不及地頭蟲，出解放軍冇好處

啱先同個警察吹完水，距好誠實咁話自己係一個爛仔🤣🤣，而今晚係無可能會出現解放軍隊🙂

唔會派解放軍
30年前鎮壓一次 今時今日仲有手尾跟
共產黨唔會重蹈覆轍

張圖係由雞嶺入返新圍軍營
唔好再亂傳

邊個同邊個打

驚都唔撚駛驚，國際關注緊情況，一見解放軍出現中共必定拿屎上身

push

一出就係total loss

共產黨冇咁蠢

又有鳩圖流出
重送隻交通犬

有呢的相唔出奇
佐敦有時都見成車解放軍由伊利沙伯醫院駛返軍營
要香港人貼錢比佢地body check

有排都未撚出老解

支那D村成日民變打到仆街
都係出武警咋

你肯定係頭先影嘅？張圖之前都好似出過！

你閱讀理解有問題？

[想衝但又怕嘅入嚟] 各種分工 衝要用腦有陣形

講撚左10年喇呢啲相

Pish

洗驚咩，出左仲好到時成件事即時升級天滅中共！

一睇就知擾亂post

13：30 物資站現需要以下物品， 希望前往之市民及同學可帶來：
頭盔、清水、眼罩 (滑雪鏡約$20/ 個已可)、手套 (有軟膠面，非白色勞工手套)、長及短遮、廚房用廁紙及紙巾。送往地點：中信大廈外及龍和道或其他物資站。請廣傳此訊息！

呢幾日D人仲話傳老解待命，我心諗，老解由97待命都依家啦日日都待命架啦

全球咁多國家都睇實香港今次民主運動，佢一出解放軍就死梗，唔可能會出黎鎮壓，係到班差佬做野先

張圖幾多年前

圖唔洗驚 但如果金鐘現場真係見到 就真係要走

如果解方軍一出
政治打壓 自然變成 軍事打壓
到時唔只係送中問題咁簡單
係成個問題幾何級跳躍

政府先無咁豬兜

快撚啲出解放軍啦
香港咁大條水喉 到時大撚把國家爭住解放香港
寧做美帝三等公民都唔想香港變到支那咁樣

出老解全世界都無得再扮睇唔到
必定要武力介入

冇經濟，有錢佬都反

成個軍營係隔離洗撚怕佢落來

派囉，驚條撚？我就爛命一條，最多比坦克車死，不過你車死我我在天之靈見到侵侵搞鳩返你習近平都叫死而無憾

嚇佢老母

呢張舊圖 5年前就有

全球華人大遊行，中國內地反對者都會趁機

當年傳出動解放軍總部軍力，叫雨革人散水既人叫羅致光

前車可鑑

Joint Declaration officially dead

你唔係政變中共鬼會出解放軍

外加射番幾十技戰斧炸下共軍先

夠膽屠城
全面戰爭

呢張佔中嗰陣見過

香港人馬上搵美軍幫手組織義勇軍，一齊打柒共匪

可能唔使自己主動組，美軍都會搵香港人幫手組地方警衛軍。

如果解記出場即係嫌警犬廢
咁樣俾人落面
警犬隨時倒戈

解放軍敢出坦克即係預左同美軍開火 睇下中共係唔係想將呢場地方衝突變國際衡突姐

算把啦，警犬始終唔係軍隊，冇重型武器，冇可能夠解放軍打。

不過拖一日半日等美軍第7艦隊殺到應該仲可以的。。。吧

認真問
點解美國咁照住香港

ww3，哇林鄭真係威到盡攞。咁樣名留歷史法，史學家會點寫佢

夠膽黎多次64

香港係國際大賭場+各國都有好多投資放喺度+好多外藉人。

呢三個理由夠哂侵侵馬上調第7艦隊殺過來。

開左第一槍
布袋彈

即係佢地當香港有利用價值
仲以為美國佬真心維護公義

現實發生既話應該係會靜撚哂

公義呢d嘢順便講講而已。

國際關係永遠利益行先。

大陸又何嘗唔係覺得香港有利用價值？

無利用價值香港都無人住啦

就算蟹兵出到黎都一樣要打
我地既祖國唔會有第二個

睇住幾廿枝戰斧炸9哂老解軍營，光想下個畫面都覺得興奮

最好佢真係派 溫水煮蛙煮到2047重on9

如蠢到出解放軍，中共就玩完。

可能解放軍混入扮警

咪玩啦
隔離就係中環軍營
話出就出啦

養兵千日

警連AR15都出埋

真係出最終火力

我正想咁樣覆